「水族撚入」依條蟲係咩蟲

有無人知
淡水缸到出現
我見到一條就馬上撈走

神奇水馬騮 ?

係佢，有無害嫁

青蜓幼蟲
有害
食小魚蝦

吓... 咁大隻咗咪飛

如果真係佢

其實低層生物，食吓死藻
無咩問題